[英國巴絲入] 大家有冇戴口罩返學

有冇人好似我咁on9 ，好想戴口罩但怕人地以為你係chinese 然後racist你
而家 50 50緊聽日戴唔戴口罩返學/上堂

英國仲要係一個唔興戴口罩嘅地方來，我見到條街戴口罩嘅人真係0，連啲支那學生都唔戴 仆你個街

啱啱係見到呢個post，我聽日會唔會上新聞俾人打
中國人因戴口罩被英國人攻擊

絲打？
應該無事既帶都
不過巴打就難講

帶一個係身 唔好戴

外國真係無戴口罩習慣，戴口罩個啲通常都係好嚴重就死先戴
建議你上車先戴，一係放定幾個係袋，多人就戴

戴啦，買個FASHION D嘅扮FASHION ACCESSIORES。

打算帶豬嘴眼罩

係個口罩寫hk

絲呀 但好奇點解男仔就難講

咁堅

我都有諗過，但我會唔會調返轉頭俾大陸人打

順便可以大嗌
STAND WITH HK

今日有帶 俾個鬼佬喺條街話我戴口罩冇用

想問你 上堂有冇戴

想俾人傳染定俾人歧視
二揀一你諗你啦